牛市之市底強到今日咁都跌唔落

淡淡仲有乜借口？
認左佢，呢家牛市啦